呢場革命最後結果係點都好，我地用黃色經濟圈都可以同政府玩成世

支聯辦，各黨媒呢一兩日不斷攻擊黃色經濟圈，因為佢地開始急了，因為佢地真係對黃圈完全冇辦法

呢個五一黃金週好成功咁幫黃色經濟圈造勢
重新刷靚咗黃圈個招牌
就算疫情令生意淡左
都仍然撐到落去
不過都係果句：好食是良知
唔好食嘅話，手吹幫襯得一次都幫唔到第二次
大家加油

Push

推

今日試咗兩間未幫襯過嘅黃店
都好好食

黃色經濟圈根本就係無敵
但要諗方法搞大佢，仲未夠力做到一個經濟體

你覺得輸咗仲會有黃店？香港仲會有香港人？

每日鬥食得多鬥幫襯得多黄店

黃店都養唔起
點樣狀大黃圈

其實真係有太多黃店選擇

日日淨係食黃店
拉我啊支聯辦屌你老母

過到23條, 唔會再有黃店

時代冰室（蕭生果間）麻麻地
相反光榮冰室好好食

我同女朋友得出嘅結論係：會唔會愈少option嘅餐廳就會整得啲野食愈好食

太天真了，港共好快就會搵到其他野做9黃店。

好正常
專注就係專業！

藍業主見你黃店咁好生意都可以加租加到你做唔住

Agree

加油

其實黃圈狗府抽重稅已經搞撚掂
收多啲錢養Popo
買軍火

其他發展方向：

ABC購物態度
All But China

白兵同中聯辦都好驚黃色經濟圈

正常係,因為備料少D 通常可以今日有咩靚就整咩

搞大佢 推出國際
ABC

堅持

中聯扮：黃色經濟圈喪心病狂，破壞自由經濟

到時貼文宣就拉人封鋪 被舉報係黃既都收皮
即係十年 本地蛋咁啊
黃色經濟圈只可以係side misssion

講真 就算之前個200萬 好多都仲食緊元氣m記當無左回事

遲吓人大釋法幫襯黃店就係分裂國家

黃店除咗食肆
仲有好多其他行業要支持

期望有日黃圈可以同中資角力

根本我地要做嘅就係「波蘭式全面杯葛」

由日常社交生活、電視節目/新聞，去到消費、工作，去到傳承思想，...etc 每一個步驟都要抗爭

求解釋波蘭事例

diu, 點解變左google link

用呢條link

［回帶］波蘭人咁樣生活抗爭，香港人做唔做到？

[沈旭暉國際生活台]

🇵🇱 抗爭日常生活化：回顧鐵幕下，波蘭人和勇合一的智慧

//一、集體進行約定的生活小事，持之以恆，讓大家感受團結和持續互相鼓勵，如定時配戴特定飾物或穿著特定衣物，在國營新聞報導時將電視扭向窗外並集體落街散步，在宵禁時間開始後集體將所有寫字樓、商店和家居的燈熄滅，杯葛任何與波共有關或合作的人、組織或機構，集體按章工作或定期請合法病假，等等。

二、形成並廣傳生活守則，將上述的生活小事成文化和正式化，並涵蓋日常各種場合的行為指引（如工作時不與波共有關或合作的人作任何工作以外的社交，或公餘儘量參加飛行學校通識班），及供陷入須向波共妥協的處境時用的實際計策（如儘量聯絡陷入同樣處境的人互相討論應對並將自己的處境向身邊朋友訴說，這樣比自己面對來得安全而可減少須妥協的程度和範圍，且可獲得自己社區的道德和情緒支援），讓人民知所行止。

三、與此同時，各社區自發製作與波共有關或合作的人、組織或機構列表廣傳，並定時更新及修正。

四、自發集體紀念社會運動中的重要日子及對波蘭民族重要的日子，前者儘量低調，後者儘量鋪張。前者的目的是保持記憶及盼望，所以儘量不要引起官方注意和反應；後者相反，要選一些官方也認可的日子，趁機凝聚更多人民，並在鋪張舉辦各式活動時摻進非官方立場和思想。

五、為保持記憶，將波蘭一路走來的歷史和義士儘量完整及真確的紀錄好。

六、在各行各業成立獨立於波共控制的非政治互助聚會。非政治，只做康樂、福利等無傷大雅的公餘日常，才能不受注目的繼續存在；聚會，不是正式組織，從不挑戰官方行業組織的獨一合法地位。看似飲飲食食，其實是個平台，最後開花結果為社會運動在各行各業的中流砥柱。（其實不少行業難以一己之力成立聚會的，故波蘭天主教會一路提供極為堅實強大的支援，幫助不少行業 ── 尤其是學術和藝術界 ── 成立聚會。）

七、全民支援政治犯及其家人、因政治原因被解僱者、被政治迫害而流離失所或浪跡天涯者、全身全心投入爭取人民更好未來而無以生活者。有錢出錢，有力出力，勿謂善少而不為，每一個人都重要。

八、保持樂觀很難，那麼就培養自己的幽默感，防止悲觀和麻木。

波蘭人民如此生活日常，至到天明。//

唔想和理影傷及手足，請香港人自律

謝

我屌你啦
黃色經濟圈？
定黃色飲食圈呀
講清楚先啦

天真到呢

六、在各行各業成立獨立於波共控制的非政治互助聚會。非政治，只做康樂、福利等無傷大雅的公餘日常，才能不受注目的繼續存在；聚會，不是正式組織，從不挑戰官方行業組織的獨一合法地位。看似飲飲食食，其實是個平台，最後開花結果為社會運動在各行各業的中流砥柱。（其實不少行業難以一己之力成立聚會的，故波蘭天主教會一路提供極為堅實強大的支援，幫助不少行業 ── 尤其是學術和藝術界 ── 成立聚會。）

當時波蘭個情況仲差過十年，類似中共/東德咁樣。所以佢地改用非政治化嘅組織同聚會 （e.g. 工會），平時唔公開反對政府，但大家心裡都知咩事。公開表忠嘅就直接被杯葛